幫政治素人朋友升level

發夢諗起
利申:我喺支持兄弟爬山、各有各做，不屌任何同路人

話說遊行果時都有去同d 同路人同埋第一次去遊行朋友傾吓計
發現大家都由細到大比和理非非教導得好好
其實真喺唔知好事定壞事
不過我哋其實要教導佢哋
由政治冷感>政治素人>關心政治(和理非非)>接受勇武派>支持勇武派>或者可能成為勇武派?
點解尋晚出咗少少雨革失敗陣味好彩喺少少，就喺可能佢哋出嚟又驚鬼又怕呢樣果樣
唔緊要，我哋要明白，佢哋真喺要慢慢成長

要幫佢哋戒吓粗口潔癖同道德潔癖

咁好啦，點做呢?我整合少少老生常談，其他交比大家集思廣益

1)要灌輸佢哋對手喺土共，殺人政權

2)慢慢教育佢哋d 不同抗爭歷史

3)同你d 素人朋友整吓d立法會一日遊
(尋日有d 素人原來素到連煲底、龍和道、添美道都唔識分，落場除咗衝都識走路)

4)開頭佢哋心理關口難衝，叫佢哋幫手share fb/tg/ig post，再airdrop長輩圖由簡單做起

5)解釋吓點樣保護自己有gear，就算你明知佢一定喺企後到唔到，但有gear保護，心理關口會好d(見過有素人bb連基本口罩都冇，當佢慣咗落場後面自然無咁驚)

各人底線不同，但我覺得要至少讓身邊人唔好再做埋d 屌勇武派嘅事，亦就算果刻時機不合，麻煩大家理性討論，唔好互屌